［5000千萬工程］劉江華稱觀塘音樂噴泉合約已批出 有關工作將繼續推進

劉江華稱觀塘音樂噴泉合約已批出 有關工作將繼續推進

政務司司長張建宗等共9名官員與新上任區議員會面。民政事務局局長劉江華會後主動提到，有兩項工程區議會較為關注，包括觀塘的音樂噴泉，這個項目是上屆觀塘區議會有區議員提出，獲區議會同意及立法會支持，合約已經批出，所以當局會繼續進行；另一項是灣仔摩頓台的社區中心，透過區議會支持及立法會通過，合約亦已批出。劉江華表示，政府從尊重程序及合約精神，以至珍惜公帑，都會繼續推進有關方面工作。被問到音樂噴泉項目，在今屆區議會第一次會議已被大比數叫停，政府如果一意弧行，如何說服到區議員和市民及如何與新一屆區議會合作。劉江華說，這個項目是上屆區議會的區議員主動提出來，亦是經過多輪討論，在立法會亦同意批出撥款，到這個階段合約已批出來，政府覺得應該繼續工程。他說，過往沒有合約因為這個情況而停止，所以工程會繼續，希望議員能夠明白。他又說，新一任區議員有4年任期，大可以提出不同新項目，讓政府知道他們的意見。新工程亦有新的機會，希望議員把握未來4年，無論從撥款或政府部門撥款都可因應要求進行工程。

2020-01-10 18:59:58

News source from rthk

Push

工程是否國內公司？

廢話

唔係廢話，比個名嚟？

乜民政事務局大過區議會架咩？佢係行政機構幾時有決策權架？

工 程 計 劃 編 號 : 458RO
工 程 計 劃 名 稱 : 社區重點項目計劃(觀塘區) - 觀塘海濱音樂噴泉
規 劃 區 : 觀塘
聯 絡 人 : 總工程策劃經理 303
工 程 計 劃 種 類 : 康樂、文化及市政設施
建 築 物 類 型 : 休憩用地
預 算 工 程 費 用 : <$100M
動 工 日 期 : 2019-20
預 定 竣 工 日 期 : 2021-22
現 時 合 約 : 合約編號 : SSG510
合約價值 : $41M
承建商名稱 : 卓譽建築工程有限公司

力佳工程有限公司及卓譽建築工程有限公司的總部均設於香港，致力為客戶提供世界級的基建服務，專門從事建築物設計、建造、供應、安裝及保養業務，以及為建築行業提供各類相關服務。

力佳及卓譽均為新鴻基地產業務的全資附屬公司，分別於1982年及2007年開始營運。

自開業以來，我們一直致力提供屋宇工程及維修、電力工程、冷氣裝置、機械通風裝置、防火系統、供水及排水糸統等方面的先進方案。其中，我們亦會與不同的公營部門和私營機構合作，為商業、工業、零售及住宅樓宇進行安裝工程。

佢意思係有本事你去分豬肉？
審慎理財模式係覆核支出唔係不斷以疊加法刷存在
連審議過去失誤都唔理 仲要個程序把撚